震驚十三億蟲口，全世界最好笑的笑話！［港女的寫照］

我係鐘意標題黨呀屌你老母

吹鳩帳？

有種你咪講個好笑過依張圖嘅時話囉

係咪得我唔明樓主要表達乜

又唔係你諗，咁都有得認醒

死圖斬幾好笑,但唔明樓主做乜,有燥狂症

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

思考力極高！